問大家一句，林鄭驚香港少咗一間連鎖壽司店，定係驚少咗一間中資銀行（阿爺金庫）？

之前不斷幫“黑心”裝修，從來唔見有人帶風向話反對。
後來開始幫銀行裝修，於是各類帶風向的post湧現。
原因很簡單：
林鄭不怕冇壽司食
林鄭怕的，是阿爺的金庫出事！

利申：
為了香港金融體系穩定，維護社會長治久安，千萬不要裝修銀行！否則，林鄭一定惟你是問！
相反，大家係商場唱下《榮光》，和平表達訴求就最好，警察都唔使出動，可以係差館逗下被捕義士，休息一下不好嗎？
重複一次：
金融是香港命脈，唔好搞銀行，否則就會攬炒，大家都唔想！